想追返我個EX

是咁的
我同佢一齊咗兩年幾, 啱啱十月尾果陣分開咗
原因都係佢覺得我做唔到佢想要既SOULMATE
自問有好好努力去做
因為我都想同佢走到最尾
無奈最後分手收場
我果陣覺得自己可以好理性咁處理呢件事
為自己定下目標, 想學下野又返下PT 充實下
盡量企圖去塞滿自己時間表
十一月中果陣我有朋友同我講話見到佢同另一個男仔情侶咁攬埋一齊
我果陣仲好理性MODE咁同佢地講
「我一早估到啦 唔緊要啦 佢開心就得」
但其實返到屋企 發覺自己好唔開心
又嬲又唔開心
嬲自己點解要扮無事
唔開心因為原來自己都仲好緊張呢段關係
過咗FULL SCHEDULE既十一月
本以為理性可以去處理一切
所有野會向住自己訂立既目標向前行
係呀SCHEDULE就塞滿哂
但有個地方就一直空咗係度
黎到十二月 好多野都失哂控
可能因為節日氣氛 好多情緒同回憶都走哂出黎
所有野又返返去十月果陣分手之前
原來好多野一眨眼就錯過
如果我當時唔咁理性去做呢D野
我地仲會唔會分開
我地仲可唔可以走到最後
我都FF 過 如果過咗今次呢個關口
應該可以一齊走到最後
即使自己唔係咩小康之家
但我都想盡我一切去令佢幸福
本來十二月中我同佢訂哂機票去KR
因為分手 佢話佢自己都照去
我果陣又係理性累事 覺得散咗一齊去都無意思
結果我竟然叫佢退返
如果 我果陣留返張飛同佢一齊去
會唔會有好結果
後日佢就要飛 佢話佢會同而家呢個男仔去
佢地黎緊咁多日都會去KR瘋狂PPP
我真係好好好好好唔開心
我真係好嬲自己
我既理性將我自己鍾意既人送咗比人
我而家先覺得自己做唔到灑脫
咁多年 始終都認清自己係一個感情重於理性
我呢刻好想好想撕咗佢張機票
然後叫佢同返我一齊

其實分開咗一星期果陣
你仲有搵我講野 我知你仲有感情
隔咗一個月 我想講其實我對你一直都仲有感情
我知自己做錯哂 係你面前扮到毫不關心
我唔會再咁理性去做一個唔係自己既自己
我會依然自己個心去行
我想同你講一句
「我想同你一齊返」
你仲會唔會接受

都怪我
不該沉默時沉默 該勇敢時軟弱
如果不是我 誤會自己灑脫 讓我們難過
可當初的你 和現在的我 假如重來過

對唔住 我無地方抒發
因為我無乜朋友 同埋都壓抑咗好耐
請大家見諒

what is KR

唔好追啦
冇如果架
捉得太緊好辛苦
愛唔駛乞架
好來好去

Korea

唔敢講係唔係
就算係 我都想追返自己個女朋友返黎

我無乞 我只係想承認返自己既失敗
希望可以爭取多一次機會

一杯齋啡滴咗d奶變咗啡色
再倒d新落去都唔會變返黑架啦
變咗同以前唔一樣
關係一樣你仲唔明
叫過杯齋啡好冇

我接受到 咁都係過去咗既野
我只係緊張同佢將來

前提係佢都變咗
我相信佢係搵水泡

你又知

係咪篇野太長無人睇
果然都無人理

你訓撚醒未

我好醒喎

最後都係追唔返
佢都係同佢而家呢個一齊去旅行

未傻啦
佢愛你就唔會咁快有第2個
佢已經係ex唔好做第3者
要走既人都注定唔係你既人

利申 被飛過來人

On撚9，散左就散左啦，攬住條舊菜做乜鳩呀

咪撚戇鳩啦

唔好追，迎接下一個

我會慢慢認清個事實

放心 唔會再咁做

感覺你只係俾佢咁快有男友刺激到🤔